月入萬三住劏房?

租 5000
食 慳d一日100 3000
搭車 1000
水電雜費 2000
儲2000

可行？

搵朋友夾租單位好過

唔行到最後一步最好唔好咁做, 趺部電話去飲一餐己經成個月無飯開
重點係你收入太低

不了
多數DONT END WELL

可行呀 快d gogogo

5000 交家用包水電食宿喎

一個月儲7000唔好？

一年就8萬4啦 再拎去投資

到時人工又加左 又有錢投資 真係有必要先諗自己出黎住啦

萬三萬太低人工啦

無錯

萬三都自己一個住
咁香港無土地問題啦

樓主唔洗比家用？

可
good luck

頭暈身慶睇一睇醫生嗰嗰月都無得儲錢
同埋係完全無預同朋友出街既洗費

有二三千走盞位好啲

同人夾租share house好過住劏房啦

13000
3000 家用（當交租，包水電宿同晚餐）
lunch 100 一日x20 working days 2000
交通 1000
你仲有7000 儲/ 同朋友出街

月入13000 都出去租啦，你個plan 好好，好無問題

同你收入相反，三萬蚊一個月，都唔敢租樓

我都想租樓 同價錢

可以的話, 訓公司算, 沖涼去泳池